落開LKF絲巴入泥👌🏻🙏🏻

真心想問如果岩岩好夠18 換緊身份證 手揸臨時身分證入唔入到CLUB🙏🏻要陪老死應酬又怕自己唔撚入到😧感激不盡

--->

有見過行街紙都入到
但如果去啲高級場就好睇個食蕉比唔比你過啦